緊急法蒙面法出完，示威者支持度唔只無跌，其實大升左

緊急法蒙面法出完，示威者支持度唔只無跌，
其實大升左

深水埗好多藍廢老，原本成日鬧後生仔搞事，
到近日立蒙面法，黨鐵停駛半戒嚴，
我見到既藍廢老，漸漸多左係改鬧政府既！

多數都係話，搞到社會立立亂，
但係而家多數多左句，一日最衰都係政府，
政府搞咁耐越搞越衰，出埋d蒙面法越搞越亂，
搞到經濟差云云

以前有人搞事，藍廢老會話後生仔搞事，
而家政府出左緊急法，民意矛頭去左政府度，
而家社會越亂係突顯政府無能，政府手段無用

提款機大排長龍，c9大量買餸存糧，
都係街坊越來越不信任政府既象徵

民意無需擔心，抗爭越長越強，越顯政府無能
香港人反抗

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

其實就算唔支持示威者都好

只要一路影響到佢地日常生活

佢地都係會怪政府辦事不力

唔覺
佢都係係怪最衰係後生仔搞到政府出蒙面法

罷工唔該